天空體育投票：超半數球迷支持英超本賽季宣布無效

好撚狗

投票有用,香港一早光復咗

51.4% 死曼狗屈我利

錫菲聯李城利物浦

咁做係最方便
最少不確定因素 同 進一步考慮的事
相對係公平
當然對利物浦係最唔公平

燈死猁記

猁迷：全部都係死獌狗

其實3個option利迷都唔會服

1 無冠
2 不完整既冠軍
3 不完整既冠軍

補賽先係利迷想要

1啦，利記死，香港生

其實是旦一個賽季，想null and void既球迷都係佔多數架啦
利迷都唔會介意今屆歐聯null and void

係
冠軍只有一隊

人地係英國喎

脱歐與否都係用投票決定

人地蘇格蘭獨立都係靠公投 你幾弱智

N賓好波

全民公投

利拖到打多兩場咪得
不過而家英國咁

英迷逼害利狗

估不到仲有咁多人支持魚拉特

今屆歐聯 下年進行

連登：得連登反利先咁肉酸

利狗全世界都黑人憎